突發，天文台啲人傻咗

寒冷警告我仲開緊冷氣

屌熱撚到仆街wor

18度叫寒冷天氣
冷暖不分就咪撚做天文台啦

Agger

我戈頭好凍

冬天我會將個冷氣調轉嚟裝
一嚟可以向外吹冷風 減輕全球暖化
二嚟向內吹暖風 可以當暖爐用

凍到今日射左波

認真
我仲開緊冷氣訓

科學人才

我著背心出街都熱到標晒汗

我東區近海 😢

我係屋企仲著緊短衫短褲

創科局需要你

屌,你估我地香港人依家仲會驚政府警告咩

下年諾貝爾獎仲唔係樓主攞

樓主住緊澳洲？

唔係，因為你覆緊果個都唔係樓主

原來係你條仆街搞到冬天咁撚凍

掹埋條去水喉即刻解決食水危機

係喎，大交合唔記得咗連燈個個都勁過亞伯利亞人
應該出酷熱天氣警告先啱
香港有排都未凍

屌

不嬲飲開冷氣機水
乜唔係正常都咁做架咩

你咁樣唔會令我驚架.JPG

重着緊夏季校服
朝早返到學校抹緊汗見到其他人包到隻糉咁
見到都覺得熱

開冷氣會熱過出面天氣

淨係帶緊bra同著底底

天文台d人咁撚廢

咁多負皮 cls

咪係
今日熱撚到呢

點解咁耐仲未見到篇潮文

原來唔係天氣凍
係你搞到咁凍

巴打既思維，絕對適合現界班子既要求同質素！
不過唔好自滿，你呢個水平都只係入門級，一山還有一山高！

屌，日日都有膠po，行動po就唔撚見哂

麻煩大家不停推聽日嘅行動上嚟

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

渣ga?着緊短袖 冷氣16度

比六樓騎劫咗個post

原理上佢又無錯喎真係

醒過林鄭

以為天文台開緊冷氣，原來係你條仆街冷氣搞到咁凍

男人老狗著咩bra

係喔屌過幾日搵人調轉佢先

短袖短褲
天文台成班虧佬

新界好撚凍。 屋企人話

我平時都會當冷氣做雪櫃
電暖爐煮嘢食
我以為大家都係咁做添

保暖

沖緊凍水涼

你搞到香港好凍 我狂流鼻水

樓主住邊

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

留番下禮拜一

等咗好耐

出街仲著緊短衫短褲，好舒服

「香港天文台在下午8時30分發出寒冷天氣警告。天文台預測本港未來數天天氣寒冷。

明日日間氣溫顯著下降，明晚市區最低氣溫約在12度左右，新界會再低一兩度。」

佢咁寫似係預警，同過往唔同，之前係覺得好涷，天文台先至出寒冷天氣警告

天氣開始

仆你個街呢啲天氣駛唔駛開冷氣呀
環保少少啦

唔乸喺麻，開冷氣？你南極住開覺熱？

其實真係唔算好凍
街上d人著羽絨，見我短袖好似好驚訝咁

仆街熄冷氣啦好撚凍呀

新界凍到仆街

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：老天，外面好冷！
連登仔：最近天氣開始轉涼了！

問過我未？

再噉吹達爾文奬都可以拎埋

西伯利亞潮文都未出就寒冷警告

能量守恆
最終都係有heat produced

得啦得啦手 咩物理唔洗你教

6uo

Cls

笑到仆街

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

你心入面

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

呢個post好多癲佬

你點樣諗到？

點解會上左熱門
拉

原來你係台長

樓豬抄我post

拉

新界凍到痴線

夏天我會打開雪櫃降下室內温度tim
又唔洗開冷氣幾環保

好撚勁呀你

小妹著吊帶背心出街都熱到濕哂囉= =

唔係訓緊冰格咩？

平行宇宙之間嘅問題

聽晚真係會好凍
記得帶多件褸

碌極都搵唔到呢篇

終於等到

歐洲夏天朝早得16度

我開冷氣較最凍

好耐無見過的 高質膠reply

贏撚左

幫幫手睇下點解決北韓核危機

著能咗兩件羽絨

守恆點produce

又香港濕凍世界第一?

文西兄...

地球會加快進入冰河時期

十幾度都話凍既人廢老黎？

噢，早知唔使買冷暖機慳返d錢啦

我是一個西伯利亞人
冬天的冠軍

突破盲腸

笑左笑埋右

Winter on Fire!

個個開冷氣，唔怪之得條街咁鬼熱

DSE Physics E3

憨鳩 我啊婆都著短袖衫啦

咪能戇鳩 我個人凍咪吸熱囉

好耐冇笑過

可唔可以報平安？
大家好擔心你

值得攞2020年諾貝爾獎

好耐無笑得咁開心
多謝你

召喚西伯利亞潮文

咁多新會然

一言驚醒洛克人
大師

全靠你北極熊先唔洗絕種

寒冷警告
連最好打既世清都一早笠番入佢老友N賓個屎忽窿到取暖

連2和B條賓周仔最怕熱都放左入佢老母把臭口到保溫

堅係熱

咁都得

有邊個唔係

係咪因為香港凍嗰陣會吹埋北風，所以感覺上凍好多

但係我好撚凍

渣架

笑死

轉涼了

香港濕凍係...

好有材

媽呀！好柒呀

做乜9

天氣 po都要抄你

you are a fucking genius

講過好多次，香港係乾凍濕熱

屌你咩年代?仲推呢種post?

咁夏天應該點裝先環保？

第一點我唔知但其實第二點你有啲講得啱
冷暖氣機個模式就係咁 夏天個陣就用制冷
冬天暖氣既時候就係掉返轉用
利申 讀過幾堂冷氣

係囉，我仲著緊短袖

北區撚表示已經開咗兩日暖氣

今日真係好凍

下屆邵逸夫+諾貝爾獎

好凍喎

其實壓縮機（冷氣機）制熱效率高過暖爐
層主冇講錯

東京都單位數氣溫
如果用香港套標準，我諗呢啲城市一年起碼都有四五個月係寒冷天氣警告

開冷氣係無咁凍 恆溫

咁矛頭凍唔凍？

熱到瞓教要裸睡

屌 好掛住六月前嘅連登 呢啲po好撚奢侈

我著住薄羽絨睇呢個po

碌極就係睇呢篇

姐係開冷氣 overall黎講係熱左
因為能量守恆 但問題你用緊電去推郁啲機器
電既能量最後會轉化為熱能

咁電既能量都係源自熱能姐

突發，樓主傻撚咗

cls

連登仔其實同小學雞冇分別,覺得唔怕凍好威威咁

拉

較番25度環保d ok?

香港天氣係全世界入面最凍，好似係

其實我都有少少咁諗，不過唔敢喺度拋書包

有冇msc,phd撚

全球糧食危機

Win win

唔一定既
石油 個類咪化學能
太陽能 風能 水能 地熱能都出到電

當然你可以繼續推落去話風 水能 係因為溫度唔同先有高低勢能

香港室內無暖氣，起碼屋企無，咁就感覺差好遠

依家出面毛毛雨又真係幾凍
唔似16度

以為自己好醒咩
有冇問電燈公司拎返電費先?

咁香港咪又係燒煤

短袖 係條街列流緊汗

煤咪係化學能
咁咪化學能 轉電能 再轉熱能

咁咪又係開冷氣前已經做轉左熱能

好撚凍喎樓主

我部分體點搞?
室外機同室內機調轉位置?

叻啦叻啦 使唔使頒個獎比你

多d 人咁做
暖化撚可以全面收皮

其實好撚肥嘅肥仔先覺得唔凍....
本人冇歧視成份

笑撚死我

熄冷氣啦
好撚涷呀

over左啦

...？
係你開冷氣既過程
電能會轉化成熱能排左出室外

因為能量唔會消失架

你用電燒煤就會產生熱嫁啦
嚴格上冷氣只係推郁個泵，咁點解要針對冷氣？睇你用得多唔多電渣嗎，能咩量守恆姐

今日上就著短袖應該凍傷咗

燒煤發電係蒸氣發電
過程係會產生一次熱
用電再推冷氣機會再發熱

針咩對冷氣？
冇人同你針對冷氣
所有電子產品其實都會發熱 手機 電視電腦一樣會
咁冷氣用電多 自然廢熱既產生一樣多

同埋暫時人類既科技 係能量既轉換過程一定會打折

講左咁耐大家都唔係針對緊同一個位
你以為我話掉轉開唔會產生熱,我以為你話開冷氣先會產生熱

咁Sorry囉